---
title: "Superrefuso"
date: 2008-05-28
draft: false
tags: ["ping"]
---

Tutto quanto ho scritto su NeoOffice, venerd&#236;, @Work e pizzate è previsto per venerd&#236; 30 maggio. Avevo fatto un refuso grosso come una casa (ora corretto). Grazie a <strong>Fedicchio</strong>!